何伯被控去年遮打集會高叫要殺晒三萬警察 今被判監五個月

#東區裁判法院第五庭
#劉綺雲裁判官
#20200119金鐘 #判刑
#行為不檢

何(63) 🛑已還押14日

控罪：公眾地方作出擾亂秩序行為

案情：於2020年1月19日遮打花園有獲批准集會，有大量人羣往金鐘方向行走，被告在港鐵金鐘站B出口作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，或派發或展示任何載有此等言詞的文稿，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞。被告於2020年1月23日在家中被拘捕。

審訊後在2020年12月31日被判罪名成立。律師即時申請保䆁等候上訴被拒。

1000
今日庭上被告同意已經索取之心理報告及背景報告，辯方亦呈上3封求情信及列出3類似案例(周諾恆、梁國雄及黃毓民)參考，

1040
裁判官從背景報告留意到被告因另外一機場襲擊案在2020年7月被定罪，休庭要求控辯提供該案件更多詳情以便確認被告是否在保釋中干犯此案

1155
控辯確認被告在犯此案時不是警方或法庭保䆁中，但控方提及上一案也是社會事件案。裁判官表示需時考慮押後至下午230判刑

📌求情簡要
-現埸完全沒有堵路、衝擊行為
-被告現場行為沒引發任何進一步衝突
-同意法庭判詞內的觀察，接受法庭裁決
-健康出現問題，需常常覆診
-有悔意，案件後離港不會重犯
-三封分別由太太、姊姊及女兒撰寫求情信形容被告一直勤奮工作，是盡責、樂意助人，對弱勢社群關心。

📌判刑速報：5個月即時監禁❗️

同姓唔同命

藍蠅連續打頭緩刑，銀髮族叫一句五個月

咁撚樣都五個月？
快必好似都係呢條
應該仲大鑊

香港司法系統 = 笑話一則

CLS，明明社會服務令/感化可以了事，係都要判咁重

藍屍打頭都唔洗坐
痴撚線

你錯
明明應該無罪釋放

咁都五個月

劉綺雲裁判官

何妖：殺無赦

同樣銀髪族叫吓坐五個月，長毛刺傷兼話殺之鋒等人祇坐三個月兼獲讚揚熱愛社會

有條友係集會高喊殺無赦 無事 繼續做議員 只要你效忠就講乜都得

試下刑罰上訴

其實上庭可唔可以舉何妖做例子？
唔識法律

衰撚過支那閪國

殺無赦呢

黐鳩線法治

Push

何君X 呢

班狗睇番D直播片拉人

又係呢個紅官
九成九都係學上訴庭話潛在風險，暴力場面一觸即發，要保護執髮者，我都識背

On9何妖呢
只許撚頭放火 不許百姓點燈

上年唔俾保釋 姐係已經坐左一年？

除夕嗰日還柙,即係2星期

痴鳩線 另外一個藍屍仆街 打人 判緩刑

屌你老母

衰撚到仆街 屌

香港比堆到死畜牲官宮撚死

何君堯講殺人就冇事

申請保釋等候上訴刑期及定罪被拒❌

屌佢老母 早幾日 藍屍呀伯打人個單

就判到輕到仆街

香港法治笑撚話

diu la sing

以言入罪

以後可能叫「香港人加油」都可以話破壞社會安寧

嗌殺無赦果啲撚樣呢？

香港屍法系統 = 政府律政屍檢控 + 瘋狂上訴 = 告撚到你坐為止
自己友 = 睇唔到 無證據 唔檢控 私人檢控都撤控

仲話法治？
訓撚醒未？

我係呀伯就問佢點解唔告呢個
睇下答咩

制度內無得鬥 只有攬炒

有良知嘅人嗌句口號都要重判
跟住加句話如果有暴力就告咗暴動，唔到我審
藍屍打人判緩刑，揮刀就撤控

希望向高院申請會獲批...

呢單呢？

721都發生埋定性埋暴動

咁又唔告？睇唔到？唔知？

2018年4月 就開始叫喊打喊殺
黑社會果然係黑社會

假司法

無𨶙嘢呀，咁樣5個月

癲撚左

睇錯何柏良

香港已經變成 講句 屌你老母就要坐監

好快講殺左3萬隻狗都要坐監

裁判官劉綺雲今午在東區裁判法院指被告犯案行為接近港鐵站出口，若觸發暴力行為或波及月台乘客以至列車服務，影響深遠，對公眾安全有即時風險，非常嚴重，判處被告監禁5個月。

仆街紅官以言入罪，永世為奴，死全家啦！

叧一邊廂
經濟日報老細話要用鐵通打人
就話證據不足

721咪波及月台乘客及影響列車服務囉

影響埋添啦

班仆街判幾多碌呀？

伯伯

推

犯法就係犯法
除非你撐警賊

好似暴徒郭偉強咁乜事都冇
比着調返轉一定告咗陳志全謀殺終身監禁

具有中國特色社會主義嘅香港法治

屌你老母仲買樓真係on9仔

斬人唔洗坐

push

以後剩講殺無赦

抵拉 恐嚇wo

痴撚線

私法系統

言論自由=

以言入罪

藍屍先有
香港法例保障香港市民（藍屍）
黃嘅都係逆賊唔計市民

行為不檢五個月 FK!

抵啦 講左冇做 抵坐啦

好嬲好嬲